---
title: PacketStream，把多餘的網路流量轉為現金的掛網賺錢 App
description: 'PacketStream 介紹|PacketStream 推薦|PacketStream 心得|PacketStream 掛網賺錢|PacketStream 被動收入|被動收入推薦|被動收入 Passive Income'
date: 2022-03-03
tag: [Passive Income, PacketStream]
category: Investment
---

::: danger
PacketStream 自 2022/07 出金後，7月中就開始無法登入個人頁面，因此也無法出金 <br />
雖目前官方網頁仍正常運作，但我於 7 & 8 月均有寄信聯繫客服，皆無人回應，懷疑該專案已停止運作 <br />
先前聯繫客服的經驗是，二天內一定會回信，因此我已直接移除 PacketStream 並不再推薦給大家
:::

::: tip
- 用途：分享網路流量，賺取現金收益的軟體
- 收益：分享 1 GB，獲得 $0.1 美金 (個人經驗一個月約 $30)
- 出金方式：PayPal，最小金額 $5
- 適用裝置：Mac、Windows、Linux
- 一個 IP 能用幾個裝置：無限制
- [我的 PacketStream 推薦連結](https://packetstream.io/?psr=3HLD) <br />
:::

今天來分享 PacketStream 這個流量掛網的 App，它其實與 [Honeygain](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html) 以及 [EarnApp](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Earnapp.html) 是同類型的軟體，都是安裝好應用程式後，它就會自動把你的網路流量賣出去，再把賺到的錢分一部分給你，所以也可以一起用，沒有限定說一次只能用一個軟體 <br />

## PacketStream 介紹
PacketStream 辦公室位於美國洛杉磯，主要業務是把我們賣給他們的網路流量再賣給其它公司，而若你也對於網路流量有需要的話，也可向他們購買，價格是 $1/GB，所以其實 PacketStream 給我們的報酬只有他們賣出價的十分之一，但因為我們也不用特別付出什麼成本，特別是現在家裡都有裝 Wi-Fi，手機網路也都有吃到飽的情況，所以這個價格我是可以接受的 <br />

而我們賣給他們的網路流量主要被用在：內容驗證(Content Verification)、比價(Price Comparison)、品牌保護(Brand Protection)、市場營銷(Brand Protection) 這四種業務上，可以確保所有流量都使用在合法的範圍上，且 PacketStream 目前也已經有 5,000 個客戶以上在使用他們的服務，感興趣的可以在 [他們的 Linkedin 頁面](https://www.linkedin.com/company/packetstream) 或[PacketStream 官網](https://packetstream.io/) 找到更多資料

## PacketStream 註冊
1. 點擊 [我的 PacketStream 推薦連結](https://packetstream.io/?psr=3HLD) 後
2. 選擇 Earn Money

![PacketStream 註冊](../images/163-2.png)

3. 依序填入自己想要的帳號、Email、密碼後，按下 Submit 就註冊完成了
4. 接著在下個頁面，按 Earn Money，就會跳到 PacketStream 的主頁面

![PacketStream 註冊](../images/163-3.png)

5. 點擊左方的 Download，網頁就會自動判斷你的作業系統，給你相對應的軟體下載
6. 安裝後，登入自己的帳號即可 ( 登入時要打的是剛剛我們自己取的帳號，而不是 email )

## PacketStream 出金
在 PacketStream 的左側，點擊 Account，在下面的 Withdraw 填上 PayPal 帳號，並按下 Withdraw 的按鈕即可出金 <br />
下方的二行小字是說，PacketStream 會收取 3% 的出金手續費，且 PayPal 也可能會在收取一部分的手續費 <br />
![PacketStream 出金步驟](../images/163-1.png)

以我的經驗來說，在上圖我出金了 $9.21，而在 PayPal 上實際收到的金額為 $8.93，表示總手續費約為 3.04% <br />
另外，據我自己跟官方求證，付款週期為一週一次，每個星期五固定發款 <br />
因此，若你是在星期六申請出金的話，要等到下星期五才會在 PayPal 收到款項 <br />
![PacketStream 出金成功](../images/163-4.png)

## PacketStream 心得
在我目前使用的 5 款賣流量來賺取被動收入的 App 中，PacketStream 的報酬率跟 [Honeygain](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html) 差不多，每個月都可以各拿到 $20 -$30 左右，這二個加起來，就夠抵銷每個月的網路費了 <br />

雖然有人會擔心這樣電腦或是手機上的資料會不會有外洩的風險，因為 PacketStream 並沒有在手機上使用，所以無法得知，但 Honeygain 的話，我在手機上有設定禁止群取手機資料，而它也運作得很穩定，因此我個人是不擔心資料外洩風險 <br />

假設收益一個月為 $50 好了，雖然看起來不多，但若以美國現在的存款利率 0.01% 來說，需要存 50 萬，才可以每個月賺到這個利息；而若將利率調整到 1% 的話，也要存 5 萬才能達到每月 $50 的利息 <br />
因此，像這種只要一開始註冊安裝好，就可不用付出心力的 App，我是相當推薦的

最後若對於 PacketStream 有其它問題的話，除了可以寄信到官方信箱：help@packetstream.io 詢問，也可以在下方留言，或到我的[粉絲團](https://www.facebook.com/YC-New-York-Journal-102815348954103/?locale=zh_TW) / [IG](https://www.instagram.com/ycjhuo/) 詢問

以我個人的經驗，官方回信的速度非常快，在 24 小時內幾乎都可以得到回應 <br />

若對於其他被動收入軟體有興趣的，可點擊 [Passive Income](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/) 來看更多介紹 <br />

::: tip
使用我的 [PacketStream 推薦連結](https://packetstream.io/?psr=3HLD) 後，PacketStream 會給我額外的收益，而收益的多寡為「你每天的 20% 收益」，但你不會被扣除任何收益＆任何損失

若你註冊後，也將你的推薦連結推薦朋友，你也會得到官方額外給的 20% 收益（依據朋友的每天收益多寡）
:::

::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::